# Select VPC

## Para VPC já existente!

Módulo para pegar o ID do VPC default baseado no ambiente.

Baseia-se em duas vars.

ENV = Se o nome do VPC contém um nome definido. Por exemplo: PROD

ZONE = Se o nome do VPC contém um nome definido.
Por exemplo: PRIVATE
